［重開］你地究竟係咪想有第二滴血出現？

開錯台再開多次

尋日因為烈士以死相諫令到大家團結一齊上街
但點撚解未夠24小時就已經有人係到搞分化？

和理非全面進場
將所有由義士衝返嚟嘅野一一交返曬比警狗
設嘅防線比和理非拆返曬

你地唔撚係真係信依家贏5比0掛？
依家一樣野都爭取唔到啊
一樣野都未爭取到你地已經將啲野比撚返曬警狗啦
夏愨道如是，龍和道如是，依家連添美道都如是
你地點對得住尋晚留守嘅手足啊？

我地依家係要槍口對外啊唔該
依家大家要目標明確

1）撤回送中條例

2）釋放所有義士，停止搜捕

3）追究林鄭同警隊所有人責任

4）6月12日示威不再視為暴動

5）設立死線同政府最後通牒

屌烈士佢以死相諫唔撚係想見到你地係到唱歌記念佢
而係想叫你地以佢嘅死去堅持返果四樣最重要嘅野

撤回，釋放，問責，平反

屌你地究竟知唔知道自己做緊乜

唔該大家團結啲啦，唔好再話乜撚野階段性勝利，贏幾多比幾多，爭氣啲啦，唔好又好似2014年咁輸到乜都無

都未有一樣做到就5:0
政府5:0市民就有

成功？係要撒回 唔撚係暫緩

推

Push

和理非先係搞分化嗰個

6:0先岩
佢贏緊你一條命

見到啲人成日話6月9號有班友搞到100萬成果白費
尋日6月16號200萬人俾人設防線成果白費
人地係為左訓街班人既安全
6月16有拖車想撞向人群 注滿水既水馬就係防止同類型既事件發生 仲要俾班仆街屌白費成果
當你地係6月11號有去過夜 你地就會明個種入黑不安既狀態
咪撚再拎你地個100萬200萬打飛機

勇武士氣下降中

其實可以唔衝

但麻煩你地做野

同比人強過果陣唔好冤人

利申，和理非

身邊好多和理非都知道唔可以分化，大家都勸緊身邊既人/解釋緊比佢地聽。

遊行人數彭脹左一倍，好多遊行初哥喺度，有必要做解說工作（當然明白亦有人有心分化）。

請比啲時間我地，識既和理非都冇諗住割蓆架。

希望行動派都配合，唔好一黎就鬧，驚班初哥會起鋼。

要團結，不割蓆 不分化。

唔好分化。
我地包圍完，衝完，就冇底牌，唔可以隨便行到呢一步。亦唔可以失民心民意，個勢似係我地要等下個星期再遊行，但大家堅唔堅持到都係問題。
亂衝好易好被捕同犧牲，又俾政府清我地場
要諗清楚先做

成你老母啊
暫緩啊，唔撚係撤回啊
始終會有一日拎返出嚟
成乜撚野功